%@Auteur: François Meria\par
Sur la figure suivante, l'unité d'aire est la surface d'un carré composant la grille ; on note $u.a.$ cette unité d'aire.

\begin{center}
    \pspicture*(-1,-1)(6,4)
        \pspolygon[linewidth=0.7mm,fillstyle=solid,fillcolor=lightgray](0,0)(3,0)(3,1)(4,1)(4,0)(5,0)(5,2)(4,2)(4,3)(3,3)(3,2)(2,2)(2,3)(0,3)
        \psgrid[subgriddiv=2]
    \endpspicture
\end{center}

Quelle est l'aire de cette figure ? Répondre par une phrase.
